記住，係撤回，並非暫緩！

我再重覆，係撤回，並非暫緩

除左 撤回 其他一律唔收貨

16號口號 暫你老母

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

Push

推